\phantomsection \label{subsubsec:RC13}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{RC13}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{RC13}{RC.13}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries Electronique avancée pour les télécoms~: Fonction amplification et filtrage } % RC13 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/170Kln-8D0T5LM-4Hz-Qdt93jE5vdVALBkWM3s6zdOSU/edit\#heading=h.gjdgxs}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT2 > S3 > \textit{Adaptation locale} > \textit{Ressource complémentaire} \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{15h}, dont 15h CM/TD et 0h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{non publié} \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{15h}, dont 15h CM/TD et 0h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	&  \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

L'étude des processus et circuits électroniques sur lesquels s'appuient
les communications numériques est importante pour les étudiants du
B.U.T. R\&T désireux de poursuivre leurs études dans le secteur des
télécoms ou de l'électronique, en particulier les systèmes embarqués.
Les fonctions amplification et filtrage sont des fonctions clés du
système de transmission. La compréhension du fonctionnement de ces
circuits permet de mieux appréhender la complexité de leur mise en œuvre
et leurs limites de fonctionnement.\\
Cette ressource s'insère aussi dans un contexte de poursuite d'études en
écoles d'ingénieurs et master orientés télécoms, voir même électronique,
et peut apparaître dans la formation au cours des semestres 3 à 6.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  Bases de la physique des semi-conducteurs. Étude de la jonction PN et
  de la diode.
\item
  Etude de la fonction amplification :
  \begin{itemize}
  \item
    Amplificateur opérationnel,
  \item
    Transistor à effet de champ (MOSFET)
  \end{itemize}
\item
  Etude des filtres du second ordre : passe-bas, passe-bande, passe-haut
\end{itemize} \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre
\begin{tabular}{|G|}
\hline
\textcolor{ressourceC}{\bfseries Exemple de mise en \oe{}uvre} \\
\hline
Exemple 1~: \\
\hline
\end{tabular}


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compCB}{RT2} Connecter les entreprises et les usagers
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC22.01} \textit{Déployer et caractériser des systèmes de transmissions complexes}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC22.05} \textit{Capacité à questionner un cahier des charges R\&T}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE301}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.01}} Mettre en oeuvre un système de transmission
\tabularnewline
\hyperlink{SAE422}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.Cyber.STAGE}} Stage Cyber
\tabularnewline
\hyperlink{SAE432}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.DevCloud.STAGE}} Stage DevCloud
\tabularnewline
\hyperlink{SAE442}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.IOM.STAGE}} Stage IOM
\tabularnewline
\hyperlink{SAE452}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.PilPro.STAGE}} Stage PilPro
\tabularnewline
\hyperlink{SAE462}{\textcolor{saeC}{SAÉ4.ROM.STAGE}} Stage ROM
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R104}{\textcolor{ressourceC}{R1.04}} Fondamentaux des systèmes électroniques
\tabularnewline
\hyperlink{R205}{\textcolor{ressourceC}{R2.05}} Signaux et Systèmes pour les transmissions
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Jonction PN, Diode, Amplificateur opérationnel, Transistor M\textabbrv{OS}FET, Filtre. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

